CCL 到左135

未？

股榮會等CCL跌返135，始重新撰寫樓市相關文章

港樓呼吸Plan 變窒息Mode

條廢柴連誠信都輸埋

呢排睇返好多專家講股票發覺都on99 叫人85蚊入領展 唔入走寶

條撚屌含撚喇

高位跌左近2成，果時135都係咁計
所以照講is ok

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

已經洗緊頭條新聞YouTube channel
多謝推廣